[無祈禱嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (31)

又開新Post

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

星島日報報道】荔枝角道往荔景方向近長沙灣熟食市場下午2時發生交通意外，一輛貨櫃車失事剷上路邊草叢，拖頭撞歪一枝街燈，警員、消防員到場，由於恐防有危險，警員封閉現場路段。

現場一帶非常擠塞，龍尾西九龍走廊近大角嘴富榮花園；駕駛人士請考慮改道行駛。

運輸署宣布，因交通意外，荔枝角道往荃灣方向近月輪街的第2線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上址交通擠塞。

仲未清理好 車龍長十公里 自己睇路

屌你老母冇睇到新聞
係旺角上左268x搭左半個鐘依家先到南昌
仲要番完工好撚攰又冇位坐
想死

屌你十一點先黎塞，係咪炒左車，有無人死，快d死晒佢唔該

唔識開車 咪入屯公dllm

早晨

屌你老母臭閪屯公又塞

留定名先

岩岩傻撚左見到企位都照上
點知班車岩岩好過到汀九上青馬塞車位
見到青馬d車停撚左

元朗落荃灣一路暢通

成條路死左 入東涌 近欣澳站 炒大大獲

有冇附近嘅戰地記者

去旅行 去到盡

青馬塞緊

啱啱成條青馬橋面滿曬車 基本上唔郁咁濟

好似話3車?

據聞12車

一打唔使找

點樣炒到咁多架，我真係諗極都唔明

跟車太貼好似係

死撚左佢啦

有2單, 一單3架, 另外一單10架

利申: 啱啱經過

蘋果唔係話14架咩

2單好近, 相隔唔夠30米

最少十車

食屎狗
要轉入竹篙灣再出番黎

第一單十架 第二單四架
青馬十四傻鳩

出荃灣又塞乜撚

希望放工順暢

屌你老母 皇珠入屯公呢個時間都塞

深井例位塞車

臭閪 煩撚住曬
邊條廢物炒車

汀九橋出口開始塞 跟住一直塞到浪翠園

壞車

深井橋上斜壞左架61M
有警犬已埋一邊

屌 浪翠園係咪又撞

兩蚊阿婆係架268x過左清麗苑之後問個司機呢架車唔停深水埗架咩

聽到之後成日既壓力一瞬間就消失晒

旺角街市買完餸

死兩蚊狗搭錯車食多我哋納稅人一筆錢

咁早

Happy Friday

老龍西行連壞兩架九巴

星期五

做乜今日好多車咁

食屎啦天文台，九東落狗屎都叫驟雨

屯公今日好順

邊到順

入屯門方向

入黃大仙塞左

老龍東行近觀景台快綫炒粉

之後繼續再塞，龍頭不詳

去港島順到好似落咗KY

老龍東行近天馬苑快綫DC9 Kiss 私家車

入屯公已經塞

屯公搞乜又塞到拉手掣

塞到拉埋手掣

好似話轉車站出面有車手

早啲仲好順

平時呢班車一半都坐唔到，今日幾乎無位坐

頭先差d 係西九龍公路同架死車炒埋一碟

#metoo

老龍入荃灣好似出事

天馬苑TA

龍翔道往荃灣方向，近獅子山隧道第3線有壞車阻路，龍尾：觀塘道近啟業邨。 (HKT 17:58)
較早前龍翔道往荃灣方向，近天馬苑快線的交通意外已清理，車龍有待消散。 (HKT 17:52)

龍仔雙響

又頂住啲車

龍仔rip
利申去觀塘

已回屯門落車
少左龍仔車 順

近貨櫃碼頭。。。塞
慢車進行中

原來係四位車手
最右兩條線封咗

龍翔道西行有259D死咗車

三號幹線咁好行都有撚樣想換車？

壞車︰青馬大橋去九龍(18:16最新)
27.07.2018 18:14

馬路的事交通消息】青馬大橋去九龍，近馬灣橋面布壞車，龍尾︰汲水門橋。

青馬又嚟

同意
汀九+深井
地板油直去無停過

咁多白車都冇人死

倒塞入九龍灣
架641想cut上天橋都cut唔到

荔枝角已開始塞

三號幹線

Happy Friday
快線果兩架屍家車連人帶車運去北韓吖唔該

屯公下路逃生門

慢車中

推件垃圾落去山坡啦

觀塘繞道

安定有貨車停定半條慢線，希望唔會又炒

無錯 宜家荔景停左響度

老龍又塞乜野

彌敦道咩事

條路冇郁成10分鐘

係咪撞車？

原來畢架山花園三車相撞

彌敦道癱瘓

大家執生啦

原來係亞皆老街車多，塞住彌敦道交界位

唔係啱啱睇完Fb
櫻桃街渡船街TA

好彩撘269b 避開塞車

星期六8點半屯公都塞，痴撚線

暑期班要出車

置樂青公好塞

呢個鐘數出屯門都可以塞皇珠路
中間架私家車撞到車尾都凹曬

白痴車手無處不在

屯門公路有貨櫃車甩轆

星期一

唔想返工

有邊個想返工

放完假更加唔想

今日又行車暢順，路路暢通。

通常講完呢句之後

會路更順

點解要返工 😭😭😭

出九龍 暫時 暫時 暫時暢順

好眼訓

⚠️汀九⚠️

啱啱想講～～

派咗彩啦。

汀九橋深紅色

上青馬好耐冇發作

今日嚟料。

幻覺嚟嘅，呃我唔到嘅。

唔好塞住我出九龍啊

唔驚，繼續做勇士

係屯公塞緊上去

好彩未塞到上去村巴司機就轉轉線登上逃生門行荃灣

汀九做乜柒屌那星 ...

汀九已經倒灌緊入欖隧

有無人知點解今日汀九咁塞，我又唔見有交通意外

已經遲緊到 仲要搞埋啲咁嘅嘢

樓下兩個細路嘈到樓上都聽到

暑假都咁塞

又係青馬個撚屌二收一

次次都係青馬塞搞到全線塞

放工時間東隧過海會唔會好塞

7月最後一日

開圍骰

汀九橋～～

想接力

深井冇車上嚟嘅

又塞琴日個位

菲林明道城巴撞私家車

塞完汀乃塞西九

嗰3條on9幾時死全家

出門口唔記得帶八達通已經浪費咗20分鐘，仲要塞多15分鐘

已中伏

皇珠路入碼頭有的士表演翻車

因交通意外，以下路段現已封閉：
i)皇珠路往龍富路方向近兆麟苑快線﹔及
ii)皇珠路往屯門公路方向近兆麟苑快線。
現時上址交通擠塞。

解封啦，不過等佢慢慢消散

個司機死得未

司機個老母就比人屌死

呢排好似路面少咗車
但搭車嘅人多咗

暑假少咗班撚屌家長

8月MORNING

屯公好順

大欖都係。。。。

大欖隧道錦田入口壞城巴
入咗路肩過客中

汀九好順

有冇人知點投訴屍家車同埋貨車於巴士線實施期間使用巴士線
啱啱抄底咗幾個車牌

未到跳車站又塞

1823 會幫你轉去差佬
但如果你記唔到車牌同時間，交通部班廢柴會唔落簿；記到牌而你想告就要出庭，不然只會警告

利申 上過庭作證

成撚日啲差佬都想話警告下就算 唔好比佢hea到

啲黑警得閒擺人去青龍頭練字好過啦

第一次入post
坐60x返屯門
希望順利

汲水門橋往市區慢線有壞巴士，塞到收費站

連翔道上三號幹線 炒四架自撚私
三架白車擺街

屌！！！呢個時間都中！！！！

過咗轉車站都塞...

屌你老味好肚餓啊！ ！ ！ ！

邊條死賤種炒車呀
拉出黎遊街示眾

過咗轉車站之後
喺59m坐咗半個鐘都未入到屯門
咁夜都中嘅

啱啱終於過咗塞車位

呢個時間發生咩事塞車
881903交通消息冇講

屌終於過左
清得七七八八啦

見到交通警、白車
之後司機突然開快咗
好似睇到路肩有一架無貨嘅貨車
得一架車
唔知係咪自炒

左面有架撞爛咗的私家車準備拖走

明明九點可以返到 依家遲成半個鐘
攰撚到

到底點撚樣
屯門公路係咪無可能無車禍

唔係火燒私家車咩

虹橋又炒過
今次3架私家車隊尾

早晨報到

今日路路暢通

龍翔道往觀塘方向，近畢架山快線有交通意外，經過請小心。 (HKT 07:14)

咁早就派彩

第一滴血

上咗拖車就清

話咁快又happy friday

又可以放假

星期5

青馬黎料

青嶼幹線

炒左咁撚耐都未清

深井開始塞

回程

汀九橋橋面慢車當中

唔關深井事

終點慢車

又塞咩呀？

珠海炒車

日塞夜塞，執柒咗佢啦，垃圾屯公

屌佢老母冧家鏟咩唔識揸車咪撚揸la

259d 企左個半鐘

嚇鬼咩

運輸署同九巴成功籍兜埋入膠鐵站進一步將260X 268B 269B 客趕去西鐵

痴線係柯士甸加左站咪得，一早咁諗你個邊仲整緊路

點解又打個圈？個個位出廣東道不嬲勁塞車
轉車站上260x 就算非繁忙時間都係好長龍，加左站都要上到人先得架

要搭膠鐵我直接返深圳搭唔好
根本就想趕客多過方便大西北人去膠鐵站

兩個鐘車程

遲下搬屋

早晨 星期一

偉業街好塞

69 c 269c有冇影響

駿業里好多人

好彩嚟到都有位坐

駿業里空車

干諾道中往西環方向，近畢打街第2線有意外，龍尾:夏愨道近分域街。 (HKT 18:35)

巴士撞巴士

等咗好多架都上唔到

勇者 勝

屯市又塞乜

屌你老味入機場炒咗

龍尾響邊

長青隧道青衣出口有壞巴士，過客中

大欖轉車站咩事 巴士車龍一公里

北大嶼好難揸咩
清完又炒

青嶼好鍾意派兩注

好似有兩架巴士跪低左係站度

近深井中線的士撞私家車

逢親中午就勁大雨，香港幾時變咗做新加坡？😩

新加坡一年大部分時間都無雨

新墟街市唔知做乜鳩

07.08.2018 17:53
【馬路的事交通消息】屯門公路去元朗，近新墟街市有壞車，龍尾：三聖村。

塞撚到

跳車站逃生門已關

壞咩車呀？搞咁耐？

龍尾跳車站

較早前因車輛故障而封閉的屯門公路往元朗方向近新墟街市的部份行車線現已解封。 車龍有待消散。 **...
特別交通消息
2018年8月7日 18時44分

我屌

邊架撚屌要搞成粒鐘呀

仆街啲車落晒嚟青公

轉車站返黃金都塞到嘔

通常屯公塞完青公都未通

屯公望落青公都有龍

搬左出荃灣
唔洗日日打大佬

早左個站落車上屋企換件衫再落返樓仲可以上返本身架車

覺得覺得青馬轉咗雙向收費後多左好多派彩？

早

塞到入藍地

屯門公路往九龍方向，近新墟街市有交通意外，龍尾：桃園圍。 (HKT 07:24)

唔關碼頭區事

轉車站上客落客可以等成十分鐘

站頭終於識拉客去後面上車

屯公又收皮

老龍西行近觀景台快綫炒粉

荃灣好塞

荃灣路晉昇九龍方向壞巴士

一過屯市就開始塞

入機場有冇塞？

屌日日都塞

終點開始塞

岩岩上車 西隧都未見到

終於返到家鄉

小欖上斜中線有架貨車停左喺到

屯門閣串燒

DKLM，呢個時間屯公都可以炒車，個司機撞撚死佢算啦

屯公一過轉車站上斜塞到 hihi

岩岩經過見到，拖晒埋路邊，六部車

呢 d 廢柴咁都可以炒真係唔死都無用

個
堆

搞到又冇車返

頭先upload唔到相

講得啱啊，一堆仆街先啱

出九龍青龍頭橋快線貨車撞的士啦

一號風球

落雨

星期五+濕滑既屯公

濕滑既司機

9月3號 星期一 開學日
開學叫我，出事㗎嘛

星期五啦終於

好耐冇大塞

屯公好有雨

好想山泥傾瀉封左深井上屯公條路。睇見班自私撚一人一車就火滾。架車都比平時慢左。

汀九塞到仆街

遲咗3分鐘出門口，等咗15分鐘巴士
結果一上屯公就冇咗條巴士線
而家荃灣再塞過

一條友霸佔半架巴士嘅位
仲可以鬧返人轉頭，話巴士阻住佢揸車，世界級

大欖塞咩撚野啊

塞撚完未呀

改短條智障虛實線少少就班深井偽中鏟自撚私個反應就好似要殺佢全家咁

屌你老母日撚日龍尾小欖上斜

汀九快線炒兩架~直接推落橋啦屌你老母

屯公出九龍有無塞?

我係運輸署一早焗班撚樣上橋
想去荃灣就行下路或者行青衣北岸啦

讚成拉到出去橋口 出荃灣就行下路

將條虛實線左右對調畫

落雨+放工時候

咁撚大雨

勇者搭緊59a

條路叫屯門公路，但係成日塞果段個決策要問荃灣區議會，政府真係食屎大

好似以前咁 巴士專綫生效期間私家車深井唔比上屯公

玩命，啱啱藍田上259D

已上屯公玩命
荃灣至汀九段大雨

一陣深井班撚屌就出嚟咬你架啦

有錢就咪撚住深井啦

深井 汀九交匯處慢車
已塞返過哂汀九橋

深井橋出九龍快線自私撚撞的士
有白車

反方向入屯門有花生線

溫馨提示
屯門公路出九龍龍尾：小欖上斜
小心巴士冇車返大甩班

58M玩緊命
豪景去浪翠 10分鐘

出九龍深井撞左

東區走廊東行塞撚到仆街。

班巴士遲咗半個鐘都唔知去到邊！！！

西行先啱

差唔多塞到去轉車站

屯公返屯門有八掛花生車龍

叫左白車想快清場都幾難

屌，返工又塞放工又塞
自私撚死全家啦

正仆街嚟
食花生食到三線齊齊慢，塞返上汀九

而家順返了

已經塞到長青了

灣仔番屯門 村巴岩岩上西九 唔知司機大佬點行

老龍來回方向龍尾黃大仙中心

葵芳上荃灣路啲車停曬係黃格仔上面搏攬炒

荃灣西見到救護車

未見過巴士開咁快
睇嚟個司機唔想塞車

成個葵芳站一架車都冇，我屌啊

屌佢老母，荃灣巴士總站壯撚觀到，條條線條龍長到三四倍，全部無車返

聽58M個司機話 深井私家車撞dc9

過左深井之後對面線未見過一架巴士

塞撚左成個鐘我屌

屍家狗

總之唔撚識揸車既司機全部就應該自我了結左佢，唔好阻撚住個地球轉，屌晒佢地老母

仲等緊車

我睇rthk交通

1836深井清場，之後1847炒多鑊

出九龍方向？

係

去屯門，長青都入口塞

多得班入屯門嘅花生友唔少呀嘛

轉車站唔落車係明智選擇

深井出九龍六點炒左次
清場唔夠十分鐘再炒多鑊

頭關龍尾早就塞返去轉車站 都話左好快冇車返

出九龍清完場冇耐再炒過
入屯門一樣都係冇車返兼繼續塞

頭場炒未清場嗰陣入屯門轉車站上兩個就走人

行青衣北橋見到上面出九龍條車龍誇張到

黐撚線

話左落雨+星期五放工=必塞

荃灣區內攬炒？

迴旋處大撚把車等緊上

再加多個淘寶車手=炒多幾單

屯公往九龍近深井清咗場

終於過左深井

等睇陣間又炒多鑊

岩

想問葵芳咩事塞咁鳩耐

青朗公路咩事 好撚塞

壞265B + YOHO停車場滿 + 落雨

葵芳都撞車？
唸住趕尾班車1930 59A 點知趕唔切,轉搭57m 去轉車站轉啦？ 上左57m 比我係葵芳村個站1940見到架59a 仲係葵芳村到

58M 終於有車

唔係
塞車龍尾頂返住龍頭，之後啲車轉唔到入去個loop度，又再頂住其他車龍
我由青衣出葵芳，喺荃灣路橋底塞咗九個字，最後司機喺十字路口開門俾我地落先走到
唔係真係仆街
因為就算過到嗰個位，去到智芳街轉入去葵廣都邨要再塞多鑊

Happy Friday 又避一劫

老龍往觀塘而家都塞

星期六先嚟黃雨。。

唔通連天都唔鍾意我。

一上屯門公路就有貨櫃車撞自私撚

屯門公路九龍方向近欖隧出口 有車自炒
封左慢中兩線

嗰個位條防撞欄又多個位要整

星期六都出事

仆街 回程又中獎

中線炒7車
快線封左做維修

想問屯公咩事咁塞

轉車站快線封左維修
中線炒7車

7車？
cls

見唔到 應該已經清左 不過車龍應該有排先散曬

屯公果然係一條廿四小時都塞得嘅公路

屌佢老母 落雨就塞車 果然係定律

屯公入汀九條橋有炒車

星期日行龍翔都塞

汀九

汀九橋塞撚死咗。

2018-08-13
汀九橋往九龍方向，橋面快線有交通意外，一帶擠塞。 (HKT 07:40)

快線有 DC9

咁屯門出尖咀係咪應該跳車.....

好細單，應該好快搞掂

thanks

通返
而家只塞上青馬

塞咗陣，我都落到大角咀咁滯。

見到紅晒 轉左撘西鐵

汀九仲係keep住慢駛

第一日返工做懦夫
天水圍返九龍灣係唔應該做勇者

設計缺陷

入屯門塞到

成條紅左

係同汀九虛實線一樣係人為錯誤

紅橋有架唔知58M定68A壞車頂住

入屯門都塞?

龍頭：青龍頭
龍尾：青馬行政大樓

濕滑既屯公

個風可以玩幾耐

分分鐘有機會上8

係8號就快

星期二 陰天 三號波 落雨 屯門公路

個風真心難估

source

大交合話機會不大就係大機會

勁撚過上次個山神

預測個風聽朝都未上岸

落雨就冇機打風啦

屯公出九龍近屯門閣第二線壞旅遊巴

到黃昏放工仲落大雨就精彩啦

準備上屯公出九龍就慢駛
見到有架貨車撞到司機位對門都爛埋

*成對門無左

龍仔

龍翔道往荃灣方向，近摩士公園泳池有意外，龍尾：星河明居。 (HKT 17:42)

冇八號波都要阻人收工
燒到九龍灣狗鐵站

冇雨老龍照派彩

返屯門過咗轉車站開始塞

前面撞車呀

屌 塞緊

拖咗埋一邊啦
有待消散

過咗

入屯市都塞塞地

慢駛緊

1號都落埋

一起身諗緊點解3號波個圖案唔見左

屌喇星又停撚曬屯公

屯公入口咩事呀？一去到塞車

救命啊屌 塞左係轉車站 死得

全線封

咁大劑

因交通意外，屯門公路往屯門方向近小欖新村的全線現已封閉。 現時上址交通擠塞。 *********...
特別交通消息
2018年8月15日 8時5分

【屯門公路全線封閉】往屯門方向，近小欖新村有交通意外，全線封閉，龍尾：大欖；反方向往九龍方向，近小欖新村亦擠塞。 (HKT 07:57)
屯門公路往屯門方向，近小欖新村有交通意外，龍尾：大欖；反方向往九龍方向，近小欖新村亦擠塞。 (HKT 07:53)

入屯門全停 炒埋過出屯門嗰邊

出入都死

今次真係仆得街

下路保平安
上路停曬

黨鐵逃生門即將關上，請盡快跳槽

過左，撞撚到d石屎飛撚埋過對面線 d撚樣點考牌 垃撚圾，快d死左去算啦

上撚左特別車先見到
最撚驚呢啲時候肚痛

巴士佬表示 準備入屯門 今次仆街了

入屯門條線一架車都無

事發位置係邊

好快對面線會有撚屌掛住食花生炒車

轉車站之前一段路

屎屎屎屎屎

原來係貨櫃車打橫攔哂成條路

後面班友多得佢唔少

成架車 幾時先清完

無巴士返屯門，依家出門返工d人

黨鐵逃生門

架警車擺住左一條線
搞到極塞

第1次0750上962p
到依家都未出到屯門

dklm 一車累全家
遲到啦

龍尾已到青龍頭

慢慢塞啦

一架車KO兩個方向

唔識渣車咪撚出街啦 阻住哂 好想屙屎啊

返8 半 仲係停車站 真係多謝晒

入屯門方向落深井塞車

去搭黨鐵算

屌 係呢幾日入屯門者 點解入屯門都搭兩日炒兩日

見到Google map深紅色 果斷搭鐵

因為日日炒係常識
唔炒車先唔正常

咁岩昨夜出左出面訓
又咁岩今朝七點二 遲一分鐘走車 塞住
個google map條路好似中風咁 瘀血深紅一堆堆

屌你老母 等左半個鐘都無巴士出屯門

以為出九龍先係咁

班廢柴永遠都要阻撚埋另一邊

正常朝早入屯門係較少出事

59A/M/X等咗15 min一班都冇

日日炒嫁喎

至少兩個鐘

今日精彩

有冇青龍頭57m嘅巴絲

搭緊的士既話通常呢d情況要幾錢埋單

落青山啦

仲有班八公八婆去到妹下妹下睇乜事
上次隔離線有個傻仔揸住架fit仔影相俾後面架泥鬼呠到手機都跌撚埋

屯市又塞乜鳩

入屯門好少炒

利申 朝朝入屯門

唔好再講了 行兩步又停左

小心開口中連炒幾日

你來遲左，頭先有架59M

七點鐘都塞我切乜都得

我都見到但係上唔到

我係車內，差點可相認

又燈

點解明明係往屯門方向炒
但係塞出九龍方向

懦鐵好撚多人呀

企到出門口

出九龍快線封
慢線巴士線
中線個個都食花生慢車

有無人搭258x

死仆街貨櫃狗🐕

仆你個街 郁得未 公司好多野要做

唔使諗
巴士塞死係屯公
無車番

搭緊東鐵
下一站紅磡

8點碼頭友 9點到荃灣

準時返到北角 避過一劫

係屯公停咗半個幾鐘，無郁過，又可以訓多陣

屯公有幾耐未試過單邊全封

急問
屯門站應該點樣轉去大圍站？

屯門的日常

我上巴士時，聽到司機同助理講，炒得好勁，你呢班係最後，有排都冇車出屯門

巴士站個職員都叫人有車就好上咗先
冇車返到嚟

搭西鐵轉東鐵啦

Same
59M幾分鐘前到左愉景新城落車

thx

你講緊巴士屯門轉車站去大圍站定西鐵屯門站去大圍站先

貨櫃🐕判死刑

今日算唔算屯公大災難日

嬲撚到 已回屋企訓教

入屯門只有53號巴士正常服務

坐係炒車附近個石壆果個係咪就係貨櫃司機

屯門又贏

利申: 迫緊西鐵中

比人炒啦

屯門mtr

西鐵搭到去紅磡轉東鐵，大約一個鐘到

有圖都唔識睇

連巴士線都差唔多夠鐘

比人炒喇屌

冇死

塞咗成個鐘 係近龍頭位

搵人劏咗貨櫃佬

apps 全部都係預定班次
即係未有車番

或者261/綠van 44過上水先又得

Same 禮拜一深井架巴士同私家車又撞 搭早一架都冇事

入屯門塞左一粒鐘，8點塞到依家

已回公司食早餐..... 逃逃逃

貨櫃佬今日人家大細都會好忙

好撚威咁企喺度 主宰成條屯公

佢老母應該俾人屌到爛

搭左成年番工
今年二月都塞左次 但無呢次咁痴線囉屌

但同時各巴士站仲有唔少人死等

而家只求mtr吾好壞

發夢試過睇炒車司機地址，再寄恐嚇信

英雄

佔領屯公正式啟動
兩部貨櫃兩個方向同炒就可以完全收皮

有啲仆街上車一定屌左個司機先
咁耐先有車

坐到蘿油痛

塞到無巴士線 G9G

佔領可恥
還我屯門公路使用權

咁先霸氣

應該得翻機場巴

懦鐵都就快開始收車變非繁忙班次

吊緊架貨櫃車起身

竟然見到往屯門方向沿途一架車都冇嘅奇景

但係出九龍都塞緊

係 已拍片 好神奇

想問下係咪仲郁唔到

我都係第一次見到對面線咁長距離一架車都無
唔知以為面封左路跑馬拉松

入屯門仲全封，出入都搭西鐵啦
巴士全部收皮

無錯

出九龍有無試過呢個時間全封

仲諗住入東涌

係嘅話新西撚有好多人收公司信

已經塞到出入口，係咪會頂死埋入大欖隧道果d車

痴線塞左成個鐘啲阿叔忍唔住落車食煙

出九龍咁樣全封，個司機應該唔止屋企人好忙，連祖先都要挖返出黎幫手接客

唉 返完通宵

坐船啦

呢到會秒變失業廢青post

我都係，搭緊西鐵入屯門

去碼頭搭船啦

而家好撚驚番到去見到我阿姐屌柒我

七點九坐到宜家，成個半鐘啦。肯郁未呀？

有冇諗過急屎嘅人

跟手又會聽到果d說話：點解唔早d出門口

過百架巴士1字排開每架當150人都萬幾人塞咗喺度
貨櫃老母點算

Google Map直接顯示屯公入屯門已封閉

我見識少，第一次見

答完之後再問多句：點解唔答西鐵

通返個陣轉車站一定淪陷

佢應該會問我做咩要搭巴士唔搭西鐵 唉

0740荃灣上車到而家都未到深圳灣

係 應該叫我咪撚再搭巴士返工

急屎急尿點算

入深圳灣係咪得一條路揀

叫你以後唔駛返工

真係第一次見

往屯門龍尾到邊

你坐乜車

巴士長城唔知去到邊呢
之前唔知邊次屯門公路炒大鑊，通返之後最遠排到掃管笏附近

旅遊巴呀

屌我見到有兩個阿叔落左去屙尿
我塞左係岩岩出轉車站個個歡迎蒞臨屯門牌到

我都想知 如果係都應該唔少人遲到

通返未

仲有撚排呀

去到錦上路

屯公炒可以揀兜入欖隧再出返黎，如果係深圳灣大橋炒就...

仆你個街今朝唔洗做野啦 炒撚得

咁出入深圳灣又無屯公咁多車

炒咩車塞得咁勁

又要收信了

交通意外︰屯門公路去屯門(08:20跟進)

15.08.2018 08:20

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近小欖的交通意外仍未清理；現時上址全線封閉，龍尾︰浪翠園；意外同時影響到反方向出九龍快線封閉，龍尾︰兆康西鐵站。

目標放lunch 前翻到去

好彩轉左工改返天水圍
唔洗塞屯公

mtr?

返到去就放lunch

我十一點約左客有野做 仆你個街

我見去到汀九慢線都排緊隊

0820更新

聽電台謝塞到咁，即係衝去搭貴幾蚊既黨鐵

個客都塞緊

蘋果動有片睇，影唔影到個仆街貨櫃狗
原來係兩架炒埋

我都係，你係邊卡車

蘋果話兩架拖頭相撞

如果急屎都唔知點算

終於到荃灣

全程坐咗幾耐

望吓運輸署個屯公直播

屌呀，收到電話，我老婆生得啦😭😭
塞完要立即坐回頭去伊利沙伯

塞完你老婆都生咗

架巴士倒到後 行掃管笏入啊可以

落車跑過對面載車啦

往屯門方向車龍龍尾排至浪翠園。

更新時間：09:19

塞完真係分分鐘都生完

近小欖的交通意外仍未清理

Google map update 左屯公入屯門方向係封路

救命恩人黎，記住佢

你地有冇諗過射半日波算

隔五分鐘
郁都冇郁過

架車識郁真係好感動

返到屯門了，各位仲係屯公既朋友加油啦

世界大奇蹟：屯公無車

等我呀老婆😭

希望我10半前行到去 唉

坐咗幾耐？

加油呀巴打

貨櫃車

集氣

快D去截車啦!!!

仆街急尿

使唔使我哋呢啲塞車緊嘅巴打幫你個仔改番個名

你坐緊咩車

50mins

加油 一有得落好即刻落

MTR 唔駛一個鐘

塞到屯門冇晒巴士出九龍

恭喜晒
但其實我真係鍾意搭巴士多好多 好憎西鐵

郁左一次

冇得入點樣出？

講真 你行落去青山公路截的士仲快

西鐵感覺咩位都唔到，係巴士先中

我又上到車😂

早餐都未食就上咗車 到而家都重未郁

好肚餓啊

你幾時上？

我都係鍾意搭巴士多啲又平啲，但今朝咁樣無辦法

一個鐘前

我都係啊屌 今日黑到

坐緊架62x喺轉車站後少少改行下路去緊三聖方向
一埋站過對面截的士去醫院💪🏻

返到公司都放lunch

今日行荃青交匯處唔駛塞上去荃灣路
上到去淨係見過一架52x

放工又直接屋企樓下落車
西鐵又要行美孚段西路 落車又要行番屋企

我住黃金嗰邊冇得揀

加油巴打 祝大小平安

多謝兩位貨車司機大佬

唔好咁啦 我既目標係十半番到架

咁既情況 算啦

射半日波會唔會好啲

好撚感動 終於識郁喇！！！！

而家變左係青山公路塞緊 救撚命

佢清一條路出黎要幾耐到

意外清場，貨櫃車擺埋一邊

下路逃生門一開即閂

7:30上左259D，仲係青龍頭落唔到車

屯門陸路已被封印
唔好咁傻豬仲等巴士啦

老細知我塞車塞到遲 唉 睇下幾點番到啦

架垃圾車撞得好勁咁

入到下路都係慢駛 而家係黃金海岸

落車行青山公路番去啦
六公里倒

沒有巴士的總站

我而家係巴士啊屌

急唔急屎

入屯門？

急急地尿

深井上屯公都封埋

博愛前匯合位都塞
屯公一塞就屯門元朗天水圍冇得避

郁左個一郁

巴打住良景定田景

良景？

我架巴士轉行青山公路 醒目

個司機咁到死唔去
搭西鐵貴成$8

係 係龍翔道塞左一陣，落汀九之後就冇再郁過

有冇塞係前少少嘅巴絲睇到咩環境？
有冇通番一兩條行車線？

8蚊都慳

開返三線

你住邊啊

暢通無阻

解封啦喎

垃圾司機死撚左佢啦

我而家行青山公路一陣都唔知佢咩位放低我 仲要下路都塞緊

車龍有待消散

有冇得去小額錢債，向炒車司機索償

一陣仲要係轉車站轉車
仆街了

個司機破產都賠唔完

塞撚左成粒鐘呀屌佢老母

今日佢老母好撚忙 真係害死唔知幾多人

田景 岩岩搭MTR返到去

係 望咗廿幾年，化灰都認到

成個屯門有幾多萬人

兩個鐘都黎緊

你要知佢地址先告
但你知佢地址真係會告？

好撚急屎

瞓醒架車都仲喺原位

元朗 天水圍啲人都應該招呼緊佢老母
西鐵屯門已經滿咗

好在上巴士前去完

郁到啦好感動

終於到大圍，各位加油

9月中返英國，下年先

又凍又餓

好彩我阿頭都塞緊

入屯門解封未

唔洗啦
炒爛政府嘢都賠死佢

解左

司機：我冇錢還 破產囉

中伏 而家係青山灣段塞緊 一陣都唔知咩位停

另一部貨車係人哋運魚果d

元朗公路比平時多車

佢老味啦
自己一啖氣忍唔落撞埋一堆就要全條路既人陪佢

屌佢老蜀臭閪仲要塞幾撚耐啊

巴士仲塞緊喎

屯公奇景出埋封路標誌
屯公又贏

郁都未郁過

青龍頭郁番

係珠海學院啦 加油啊

支持屯門獨立
建國

落左青公個啲就慘

不要再說了

我避過一劫

不嬲唔應該落

以前塞車返學遲到1個鐘
個教畜問我做咩唔行下路

我見有人知道下路唔對路上番黎 其他就...

好後悔搭咗呢架車

佢都岸鳩嘅
車上面有冷氣吖嘛

屌 去撚到三聖終於暢通無阻

嗰次我阿媽見唔對路揸車車我

利申：屯轉開咗之後已經賣咗架車，根本冇用

住屯門跟本就唔應該買車

未搬入去前買落

要返工仲住屯門已經係錯誤

住九龍入屯門番工都好撚on9啊屌

點解過小欖又塞

又撞過？

好彩今日唔駛見工
聽日先見
如果唔係要做懦夫

大吉利是 龜速郁番

仆街 終於準備落車

好彩無事 我而家好口渴

反正都係遲 食埋個早餐先返去

叫司機開閘落車俾你痾
有次放工坐巴士返入屯門
照舊又大塞
有乘客真係叫司機開閘
話要落車痾屎

個司機當然俾佢痾喇
如果唔係成車都係屎咪仲大鑊

輕鬆下啦香港人

射埋個半日波 去睇場戲

通常呢d大獲日子真係唔使急
反而會好享受
擺到明大塞仲要我趕返佢真係彩佢都有味

我公司遲到扣bonus仲要遲1分鐘扣2分鐘錢 今日應該咁計冇左半日人工

依家大條道理遲返
返到公司附近都行陣街先

咁on9既公司都仲做

可以告，扣多人工係好大獲

佔領屯公

唔關百分比事，只可以按實際缺勤時數扣人工，遲一罰二同唔出人工一樣

遲到兩個鐘冇半日人工已經犯法啦

雖然《條例》在此項上並沒有明確指引老闆因員工遲到扣薪的金額上限，不過假若僱主扣除員工的薪金超乎實際缺勤的時間，即屬非法扣除工資，一經定罪，僱主最高可被罰款10萬元及監禁1年。

佢扣花紅，合約冇寫一定有

想問吓順返啲未？

開通番未

屯門人返工真係慘個做狗

成功十半達陣

老闆永遠鑽到法律漏洞，正仆街

對上一次就快爆post係咪港島大塞車

一個朝頭早十幾頁 係咪破紀錄

掛八號風球一嘢爆post

富泰？

暑假都係唔咁快開新Post住

仲有2星期開學，今日算唔算比大家預習下學生哥開學後既日子

又想燈

準備放工

通常一日唔會早晚都塞。

無事既。

未到轉車站已經開始慢駛

因為炒左車

交通意外︰屯門公路去屯門(19:31最新)
15.08.2018 19:30

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近小欖轉車站有交通意外，龍尾︰大欖落斜。

連燈仔

屌，屯公今日早晚都便秘

又塞

屌邊個燈呀

屯公炒車個班人唔該同我死撚哂佢

郁都唔郁下

5-6架車撞埋一齊
不過已經拉埋晒一邊

連避兩獲

morning

準備行屯公

返埋今日放三日

可能今晚塞到變放兩日呢

3日後先返到屋企。

噚日朝明明冇人燈都咁大鑊。

今朝我決定唔燈。

暢通

老龍東行近黃大仙中心快綫DC9撞私家車

塞到去豐力樓

又落雨
香港人又開始唔識揸車

屯門公路好暢順wo

班社會垃圾連揸車製造更多塞車都唔明
點會識揸車

一齊係屯公過周末

輕鐵服務受阻：因天榮站附近架空天綫有問題，輕鐵706綫的服務暫停，港鐵現正安排免費接駁巴士行走706綫沿途各站；751綫已暫時恢復服務。 (HKT 17:02)

終於陸沉

係咪沉降沉左支電線桿

下次就到元朗站

屯門公路有雨落加深井已慢車

兆康懦夫站塞返去三聖

屯門公路往元朗近屯門醫院快線有撚屌炒車

仆街
我上咗58x，唔停轉車站，玩完啦

龍頭上斜

觀塘道彩虹方向近九龍灣站快綫有白車

輕鐵回復正常：較早前於天榮站附近的事故已經處理完畢，輕鐵服務逐步回復正常。 (HKT 17:52)

市中心段深紅
58P停少屯公三站都好啲

我平時坐67x
今日傻撚咗上58x

又回避

黃金海岸去市中心都係16分鐘，ok嘅

屯公返屯門龍尾轉車站過d

屯公深井段慢車

放假都要行屯公

告士打道東行反車
佔領中環 正式啟動#
Happy Friday

Yeah

仆街.....

可以準備開新post

好似大西北無事？東隧瀨野？

自 紅隧

大西北過到金鐘都冇事

已清場 無事

Post (32)

happy Friday

屯公出市區，三聖紅咗嘅

大雨到

汀九橋快線

西隧過港島中快線塞到傻 似乎去西行出口炒車

出口DC閘巴士呀

仆街的士狗

原來政府用60萬出左個廢app玩平行時空

用Google好過啦

Google用用户GPS大數據更新路況
政府App: 無事兒

西區海底隧道港島出口下午1時半左右發生7車相撞意外，涉及1架巴士、3架私家車及3架的士，多人受傷，的士司機一度被困，需由到場消防員救出。

果個位都可以炒到7車

啱啱好似好多單意外 唉唉唉

屯公都可以大直路炒車，就知啲偉大既司機可以有幾多新創舉

今晚推爆呢度

車 cam 片見到的士逆線落西隧西營盤出口撞開其他車
你地又炒車啦

彌敦道北行有白衣男子待跳樓
講緊數
車龍塞到唔知去到邊

佢老母應該好忙

呢個位咁都可以逆線
DC9抵賠人啦

係260x巴士到
架車郁都冇郁過
龍尾望吾到

跳車轉西鐵

事發現場：油麻地地鐵站文明里附近
唔知收拾咗未
不過鋪晒氣墊，就算完場應該都要1個鐘以上 ，最好跳車搵其他方法

60X 63X收皮
260X轉唔入上海街一樣玩完

Happy Friday

比佢搞到要落車轉地鐵

巴士開始郁番了

有排搞

5點係九龍公園上車
到依加都仲係佐敦🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️
悲劇中既悲劇

6點上268P，宜家已經入欖隧

自開埠以來第一次happy friday 屯公係全綠

成個港島北塞到瘀紅色冇車到站

梗係啦
啲車未上屯公已經喺港九塞死晒

港島往西隧方向冇google map講咁誇張

深井上斜個位無理由慢到咁

仆街青山公路撞車搞到倒塞上嚟

落深井冇塞喎

屯門公路一架九巴都見唔到

唉，我屌你老母，一喺荃灣上車就見到881話炒車，我好撚肚餓呀屌

唔知點解今日過咗海，962x救咗我一命

我個袋長期有水、小食、尿袋、ipad，隨時預備塞車

好撚高喎屌佢老母西

我諗起上次支那人一樓企跳

啲人最鍾意收工先嚟跳樓

皇珠路又有反車表演睇

shit 星期六揸車都反車係咩玩法

塞返上屯門公路啦
睇路啦

出九龍方向塞一塞 好快 但入去蝴蝶 安定果邊 就慘囉

又到星期一

黃雨

未撚訓醒既司機

黃雨啲車仲行得快，大家唔駛咁早出門口啦。

聽講今朝有兩條廢老行咗上屯門公路

咁又死唔去?

廢老想去晨運

入屯門轉車站打後塞到仆街

過左跳車站開始慢車

珠海屯門閣 置樂 慢車

請問呈祥道咩事？見到google map 好紅

爆水管︰龍翔道去觀塘(18:38最新)
20.08.2018 18:34

【馬路的事交通消息】受到爆水管影響︰龍翔道去觀塘，近豐力樓一段慢線暫時封閉。龍尾︰澤安邨。

老龍東行爆水管巴士準備斷纜

灣仔塞死晒啲巴士

閪隧

支那佬

晨早流流見到呢個post真係心都離一離

新post

彩虹道塞到

故事背景，巴士中線轉緊灣，輕型貨車外線諗住搶位，點知唔夠位，哎喲，貨車就咁成個左門花晒！

日期： 2018年8月21日
時間：下午5:10左右
地點：觀塘鯉魚門道茶果嶺道交界（又係又係呢度）

希望快啲清左佢

再過幾日又要面對班家長佔用公路

請珍惜暢順既屯公

到時又要個幾鐘先返到公司

濕滑既家長

SZ6898司機你唔撚識揸車就死撚返去搭巴士啦仆街

要坐番早一班車了

哈囉堆柒人車

你老母深井又炒

有個雨區片緊落黎
行雷閃電會出事

去到長青了
大家一齊塞

祝佢全家生癌

唔駛到啦
深井頭場已派彩

黑色司機 祝你生癌
唔好死呀 植物人好啦

放工時間+濕滑既屯公

準備推爆

葵芳落 屎中

黃雨

OT保平安

屯公10米內只係見到尾燈

唔爭在推爆佢

勇士們are you ready

咁都冇人炒車

果斷上咗西鐵

話中未完...塞車

等睇劈中架空電纜

上汀九前慢十十

260x坐兩粒鐘，不了

喺近汀九橋附近，大雨到唔知喺邊。

深井橋去九龍方向有幾架車碰撞

獅隧咩環境

快條方向

997

32

999

諗住係落雨前逃出港島